得罪講句，美心MX真係良心企業黎

出面是但喊碟油菜都十幾蚊，佢收你十蚊仲要落杞子木耳搵上湯浸，無咗佢一早大腸癌。